有咩方法去保持熱戀期？

我想問下一對情侶有咩方法去保持熱戀期？
一對情侶可以成功渡過冷淡期，去到平穩期？

冇 純粹要習慣下

糾不斷分手再溝翻佢

分手啦

冇架 好難

不停換畫

點解要保持熱戀期
平穩嘅先會拍得長

細水長流 知道嗎？

拍拖7年，已結婚2年
有資格講嘢掛

失憶𠝹女王

我就係想要平穩啊！！！

好好啊，我都想一段感情係細水長流！

而家拍左3年半
已經變到好淡咁

咁上下時間就會多磨擦

同男朋友就三年 日日都見但仲係熱戀期

你講咗啲咩

不停做愛

呢個女仔好被動？

打鳩佢

愛一個人有分期數架 幾公式喎

保持熱戀期 就要keep住fucking

夏天